msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2025-11-11 02:51+0000\n"
"Last-Translator: ChaeReen <cherish4@g.skku.edu>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/jasp/jaspbain-qml/"
"ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15-dev\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "Bain"
msgstr "Bain"

msgctxt "Description|"
msgid ""
"A module for computing approximated adjusted fractional Bayes factors for "
"equality, inequality, and about equality constrained hypotheses."
msgstr ""

msgctxt "BainAncovaBayesian|"
msgid "Dependent Variable"
msgstr "독립변수"

msgctxt "BainAncovaBayesian|"
msgid "Fixed Factors"
msgstr "고정 요인"

msgctxt "BainAncovaBayesian|"
msgid "Covariates"
msgstr "공변량"

msgctxt "BainAncovaBayesian|"
msgid "Tables"
msgstr "표"

msgctxt "BainAncovaBayesian|"
msgid "Bayes factor matrix"
msgstr ""

msgctxt "BainAncovaBayesian|"
msgid "Coefficients"
msgstr "계수"

msgctxt "BainAncovaBayesian|"
msgid "Credible interval"
msgstr "신용구간"

msgctxt "BainAncovaBayesian|"
msgid "Plots"
msgstr ""

msgctxt "BainAncovaBayesian|"
msgid "Posterior probabilities"
msgstr "사후확률"

msgctxt "BainAncovaBayesian|"
msgid "Adjusted means"
msgstr "조정 평균"

msgctxt "BainAncovaBayesian|"
msgid "Additional Options"
msgstr "추가 옵션"

msgctxt "BainAncovaBayesian|"
msgid "Model Constraints"
msgstr "모형 제약"

msgctxt "BainAncovaBayesian|"
msgid ""
"Place each hypothesis on a new line. For example:\n"
"\n"
"factorLow = factorMed = factorHigh\n"
"factorLow < factorMed < factorHigh\n"
"\n"
"where factor is the factor name and Low/Med/High are the factor level "
"names.\n"
"Read the help file for further instructions."
msgstr ""

msgctxt "BainAnovaBayesian|"
msgid "Dependent Variable"
msgstr "독립변수"

msgctxt "BainAnovaBayesian|"
msgid "Fixed Factors"
msgstr "고정 요인"

msgctxt "BainAnovaBayesian|"
msgid "Tables"
msgstr "표"

msgctxt "BainAnovaBayesian|"
msgid "Bayes factor matrix"
msgstr ""

msgctxt "BainAnovaBayesian|"
msgid "Descriptives"
msgstr "기술통계"

msgctxt "BainAnovaBayesian|"
msgid "Credible interval"
msgstr "신용구간"

msgctxt "BainAnovaBayesian|"
msgid "Plots"
msgstr "그림"

msgctxt "BainAnovaBayesian|"
msgid "Posterior probabilities"
msgstr "사후확률"

msgctxt "BainAnovaBayesian|"
msgid "Descriptives plot"
msgstr "기술통계 그림"

msgctxt "BainAnovaBayesian|"
msgid "Additional Options"
msgstr "추가 옵션"

msgctxt "BainAnovaBayesian|"
msgid "Model Constraints"
msgstr "모형 제약"

msgctxt "BainAnovaBayesian|"
msgid ""
"Place each hypothesis on a new line. For example:\n"
"\n"
"factorLow = factorMed = factorHigh\n"
"factorLow < factorMed < factorHigh\n"
"\n"
"where factor is the factor name and Low/Med/High are the factor level "
"names.\n"
"Read the help file for further instructions."
msgstr ""

msgctxt "BainRegressionLinearBayesian|"
msgid "Dependent Variable"
msgstr "독립변수"

msgctxt "BainRegressionLinearBayesian|"
msgid "Covariates"
msgstr "공변량"

msgctxt "BainRegressionLinearBayesian|"
msgid "Tables"
msgstr "표"

msgctxt "BainRegressionLinearBayesian|"
msgid "Bayes factor matrix"
msgstr ""

msgctxt "BainRegressionLinearBayesian|"
msgid "Coefficients"
msgstr "계수"

msgctxt "BainRegressionLinearBayesian|"
msgid "Credible interval"
msgstr "신용구간"

msgctxt "BainRegressionLinearBayesian|"
msgid "Plots"
msgstr "그림"

msgctxt "BainRegressionLinearBayesian|"
msgid "Posterior probabilities"
msgstr "사후확률"

msgctxt "BainRegressionLinearBayesian|"
msgid "Additional Options"
msgstr "추가 옵션"

msgctxt "BainRegressionLinearBayesian|"
msgid "Model Constraints"
msgstr "모형 제약"

msgctxt "BainRegressionLinearBayesian|"
msgid ""
"Place each hypothesis on a new line. For example:\n"
"\n"
"age = length = weight\n"
"age < length < weight,\n"
"\n"
"where age, length and weight are the names of the predictors.\n"
"Read the help file for further instructions."
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Dependent Variables"
msgstr "독립변인"

msgctxt "BainTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Grouping Variable"
msgstr "집단변수"

msgctxt "BainTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Hypothesis Test"
msgstr "가설검정"

msgctxt "BainTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Equal vs. not equal"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Equal vs. bigger"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Equal vs. smaller"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Bigger vs. smaller"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Equal vs. bigger vs. smaller"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Bayes Factor"
msgstr "베이즈 인자"

msgctxt "BainTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "BF₀₁: Equal vs. other"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "BF₁₀: Other vs. equal"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Additional Options"
msgstr "추가 옵션"

msgctxt "BainTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Tables"
msgstr "표"

msgctxt "BainTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Descriptives"
msgstr "기술통계"

msgctxt "BainTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Credible interval"
msgstr "신용구간"

msgctxt "BainTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Plots"
msgstr "그림"

msgctxt "BainTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Posterior probabilities"
msgstr "사후확률"

msgctxt "BainTTestBayesianIndependentSamples|"
msgid "Descriptives plots"
msgstr "기술통계 그림"

msgctxt "BainTTestBayesianOneSample|"
msgid "Variables"
msgstr "변수"

msgctxt "BainTTestBayesianOneSample|"
msgid "Test value"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianOneSample|"
msgid "Hypothesis Test"
msgstr "가설검정"

msgctxt "BainTTestBayesianOneSample|"
msgid "Equal vs. not equal"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianOneSample|"
msgid "Equal vs. bigger"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianOneSample|"
msgid "Equal vs. smaller"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianOneSample|"
msgid "Bigger vs. smaller"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianOneSample|"
msgid "Equal vs. bigger vs. smaller"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianOneSample|"
msgid "Bayes Factor"
msgstr "베이즈 인자"

msgctxt "BainTTestBayesianOneSample|"
msgid "BF₀₁: Equal vs. other"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianOneSample|"
msgid "BF₁₀: Other vs. equal"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianOneSample|"
msgid "Additional Options"
msgstr "추가 옵션"

msgctxt "BainTTestBayesianOneSample|"
msgid "Tables"
msgstr "표"

msgctxt "BainTTestBayesianOneSample|"
msgid "Descriptives"
msgstr "기술통계"

msgctxt "BainTTestBayesianOneSample|"
msgid "Credible interval"
msgstr "신용구간"

msgctxt "BainTTestBayesianOneSample|"
msgid "Plots"
msgstr "그림"

msgctxt "BainTTestBayesianOneSample|"
msgid "Posterior probabilities"
msgstr "사후확률"

msgctxt "BainTTestBayesianOneSample|"
msgid "Descriptives plots"
msgstr "기술통계 그림"

msgctxt "BainTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Pairs"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Hypothesis Test"
msgstr "가설검정"

msgctxt "BainTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Equal vs. not equal"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Equal vs. bigger"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Equal vs. smaller"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Bigger vs. smaller"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Equal vs. bigger vs. smaller"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Bayes Factor"
msgstr "베이즈 인자"

msgctxt "BainTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "BF₀₁: Equal vs. other"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "BF₁₀: Other vs. equal"
msgstr ""

msgctxt "BainTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Additional Options"
msgstr "추가 옵션"

msgctxt "BainTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Tables"
msgstr "표"

msgctxt "BainTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Descriptives"
msgstr "기술통계"

msgctxt "BainTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Credible interval"
msgstr "신용구간"

msgctxt "BainTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Plots"
msgstr "그림"

msgctxt "BainTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Posterior probabilities"
msgstr "사후확률"

msgctxt "BainTTestBayesianPairedSamples|"
msgid "Descriptives plots"
msgstr "기술통계 그림"

msgctxt "BainRegressionLinearBayesian|"
msgid "Standardize coefficients"
msgstr "표준화계수"

msgctxt "BainSemBayesian|"
msgid "Model Options"
msgstr ""

msgctxt "BainSemBayesian|"
msgid "Factor scaling"
msgstr ""

msgctxt "BainSemBayesian|"
msgid "Factor variance"
msgstr "요인 분산"

msgctxt "BainSemBayesian|"
msgid "Factor loading"
msgstr "요인부하량"

msgctxt "BainSemBayesian|"
msgid "Grouping variable"
msgstr "집단변수"

msgctxt "BainSemBayesian|"
msgid "Tables"
msgstr "표"

msgctxt "BainSemBayesian|"
msgid "Coefficients"
msgstr "계수"

msgctxt "BainSemBayesian|"
msgid "Credible interval"
msgstr "신용구간"

msgctxt "BainSemBayesian|"
msgid "Plots"
msgstr "그림"

msgctxt "BainSemBayesian|"
msgid "Path diagram"
msgstr "경로도"

msgctxt "BainSemBayesian|"
msgid "Show parameter estimates"
msgstr ""

msgctxt "BainSemBayesian|"
msgid "Show legend"
msgstr ""

msgctxt "BainSemBayesian|"
msgid "Additional Options"
msgstr "추가 옵션"

msgctxt "BainSemBayesian|"
msgid "Standardize coefficients"
msgstr "표준화 계수"

msgctxt "BainSemBayesian|"
msgid "Bayes factor matrix"
msgstr ""

msgctxt "BainSemBayesian|"
msgid "Posterior probabilities"
msgstr "사후확률"

msgctxt "BainSemBayesian|"
msgid "Model Constraints"
msgstr "모형 제약"

msgctxt "BainSemBayesian|"
msgid ""
"Hypotheses can be formulated using the parameter names that appear if the "
"'Coefficients' box is ticked.\n"
"Do NOT use spaces in the parameter names. Place each hypothesis on a new "
"line. For example:\n"
"\n"
"A=~x1 = A=~x2 = A=~x3 = A=~x4\n"
"A=~x1 > A=~x2 > A=~x3 = A=~x4\n"
"A=~x1 > 0 & A=~x2 > 0 & A=~x3 > 0 & A=~x4 > 0\n"
"\n"
"Read the help file for further instructions about formulating hypotheses and "
"what can and cannot be done\n"
"with Bain Structural Equation Modeling."
msgstr ""

msgctxt "Fraction|"
msgid "Fraction"
msgstr ""

msgctxt "Seed|"
msgid "Seed"
msgstr ""
